民陣818呢次 前線唔該諗清楚

認真，呢次和理非818，強烈建議前線唔好留守（暫時淨係今次please）。早成6日公佈加上鬼太多，一定要變陣。我地在明，人地在暗，唔好比多時間+咁易比對家部署到。尋日銅記太易比鬼部署，先有手足中伏。

唔好再同我講相信前線決定，dllm要衝一齊衝要走一齊走！

[和理飛大升級] 大家入一入黎，機場應該咁樣玩！

推